【MV發佈】究竟人生嘅意義係咩？ 原：《有時》

可能人生的確未必一定要有意義
與其諗人生有咩意義
不如開開心心咁過好每一日
不過咁其實係咪就係我人生嘅意義

主唱：周國賢
作曲：周國賢
原詞：小克
編曲：周國賢
監製：周國賢．Goro@heearmusic

改詞：困獸鬥
主唱：流觴

我努力向前 我拼命向前
哪裏是我終點線
時日又荏苒 瞬間數十年
於盲目裡征戰

人生的意義就似零 背棄着姓名
勝仗沒有歡笑聲
這分針 沒風聲
時針已隨年月結冰

*
到處漂 到處闖
仍然是海浪
身處大霧裏 混沌裏
已漸覺淒愴
要到逹何處海港
未知的方向明暸開朗
#

濾鏡抺清 盼看清一片藍圖星宿
找到那北斗有沒有
只好任意飄流 飄到遠方星球
尋覓那觸不到的遠埠

世界幻變時 我腳步變移
找不到中心標誌
情人或應試 理想與鑰匙
怎釐定那主次

迷失於那熱鬧廢城 進退亦叫停
轉世讓細胞覺醒
痛哭聲 狂歡聲
來生與明月共細聽

Repeat *#

濾鏡抺清 盼看清一片藍圖星宿
找到那北斗有沒有
只好任意飄流 飄到遠方星球
將一切的瑣碎都帶走

沒有半山單位以及美色的優勢
匆匆一世遇上千樣問題
友敵勝敗散聚冷暖
愛恨集齊再各散東西

到處漂 到處闖
仍然是海浪
等到大霧散 混沌過
也是太虛妄
那怕蕩回避風港
也會沒法避開拍岸驚駭巨浪

濾鏡抺清 已看清一片藍圖星宿
天邊那北斗正合奏
織女望向牽牛 相思對方橋頭
從牢獄裡繼續眼觀星空的變奏
天體的搏鬥
轉世或不久
有時注定眾生艱苦跟富有
分隔或廝守
一瞬或不朽
最終也躲不過毒咒

正啊LM

好正既詞

根本就唔會夠原曲黎

#hoho

嗚呀

意義係返工 又要返工喇屌你老味